如果你係變種人，你會想邊個做你領袖？

Professor X
想令人類同變種人和平共處

Magneto
帶領變種人成為最優秀既種族

或者呢排既Cyclops都唔錯
一齊搞革命

人類點會忍受到有變種人存在??根本不能共存

X-force

我跟magneto ,可唔可以溝對面陣個暴風女？

Prof. X

但如果被逼害會好似磁力王咁反抗，唔會當普通人係寶

緊係磁力王啦

不如自己做領袖啦

點解唔問我想要咩技能

鐳射眼就係咁

緊係captain xi

但係佢冇乜魅力喎

秘客呢？

電影拍到佢on99

連登仔咪又係用超能力黎返工

Magneto
起碼比人恰唔會唔出聲先

我淨係睇過電影
啱啱wiki完佢profile，鐘意佢個設定
同埋原來佢個故事好精彩 尤其avengers vs x-men

幾時拍呀屌

唔想歸邊

講起Avengers vs x-men就嬲，
成班Avengers恰鳩一個變種人靚妹，又綁架又入侵人間學校，最後仲要屈鳩鐳射眼係恐怖分子，變埋做通緝犯

之後鐳射眼向avengers宣戰睇到好撚爽

I am not going to have my people treated that way!
J出血

一定係比x教授教完再過磁力王到

Magneto

淨係睇過電影
覺得Prof. X個諗法太難實現 人類唔會共存到

x教授係左膠典範